關於polyu學生會各候選內閣一事

一定要投理賢
係二號！！

原來你係撐本民前

on99 果個唔撚係我打嘅okay?

中bug

屌你老母 唔撚得吖？ 仆街

邊個話唔係熱狗，邊個就係